想問下有冇其他國家搞過撐香港一國兩制集會？

好似冇人搞過

推

有冇人答下

自己都未攪掂攪乜加泰集會

支持加泰咪噴油/舉標語/舉旗 唔明點解要特登攪集會

這群On9在台灣呀

左膠拎光環最重要
勁on9 人地舉枝旗仔就搞個集會聲援 痴撚線

美國兒登仔：「自己都未攪掂校園槍擊問題攪乜人權法

支持香港咪噴油/舉標語/舉旗 唔明點解要特登攪人權法」

德國兒登仔：「自己都未攪掂難民問題做咩收留黃台仰

支持香港咪噴油/舉標語/舉旗 唔明點解要特登收留政治犯」

英國兒登仔：「自己都未攪掂脫歐做咩攪乜BNO平權

支持香港咪噴油/舉標語/舉旗 唔明點解要特登攪BNO平權」

有冇一個海外集會個主題係撐一國兩制/撐港獨？

因為加泰嗰啲係手足！
你哋有冇人性 ？

再補一張
我其實不知道怎麼形容這群
智商比毅進仔低的Object

偏偏他們還能投票

唔好係度混淆政府政客立場同民眾訴求

我純綷問下有冇個主題係撐港獨/撐一個兩制 甚至撐普選咁姐

做咩929要叫做抗極權？

仲有搞呢個集會其實加泰人知唔知？
人地有冇意見？

無

香港人需要既係國際政黨、政府支持

國際社會民間支持幫助好有限

人地最多都只會係Twitter貼下，比下壓力政黨

外國支持香港既集會有幾多個超過一萬人(唔包海外港人)?

仲有一點，新彊人比支那虐待，但係反送中之前香港人做過乜?

宜家又做到D乜

咁洗唔洗叫美國空運我地去幫庫爾德族打土耳其